「兩性關係」你地有冇成功調教另一半？

科學d講，人類係自利生物，要兩個人維持長久關係，需要尋找互利既地方，先會make sense 地keep 到落去。
e.g. 你同你D fd 係因為互相覺得好玩，可以互相分擔，先會keep 到個友誼關係

其實男女關係，戀人關係，都係一樣原理，都係要搵互利既地方
e.g. 富豪用錢包養貪錢既o靚模
e.g. 貪錢靚仔遇上有錢女(外貌協會)

老實講, 現實係好難搵到個同自己各方面都夾既另一半
所以d 老夫老婦成日都會話，長久既秘訣係：「大家互想遷就，唔覺唔覺就遷就左一世」

講白D
姐係要「調教」你既另一半
令到大家發展到好多互利既地方

e.g. 作為男人，通常都咸濕，會不斷用性技術開發女人淫底既一面，發展互利關係
e.g. 作為女人，通常都求心靈滿足，會訓練/引導囝囝花多D心機同自己有靈魂層面既交流，發展互利關係

得罪講句
只要你識得「調教」你既另一半
好大可能，佢可以成為你一生既伴侶，走埋下半生